點解班富婆咁鍾意奶教練粒LIN

上次跳舞又奶
今次健身又奶
係咪應該立法禁止所有活動場所奶LIN頭
香港先可以平安返少少

立法男人戴bra

btw

平時比人奶開,所以自己奶返人

有個FD踢波個陣甩左粒LIN
話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到HiHi
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔拎係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

人地興奮 自己興奮 何樂而不為

開心分享
60個人奶一對LIN

點解要扯開佢

搶住奶

我都想比佢地奶奶兩下有錢收

硬撚哂呀個拳頭

日本開頭都有lin頭群組
不過係男人奶啲女

冇得奶J咪奶LIN囉

潮文鑑賞

太大力

我諗起呢句